三點維權 黃之鋒周庭林朗彥認罪還押難減刑 林鄭月娥趕絕香港人！ 黃國桐拆解非法集結萬能KEY 見到傑斯行遠啲？

#林鄭月娥 #國安法 #三點維權

【LIVE直播】
三點維權
黃之鋒周庭林朗彥認罪還押難減刑 林鄭月娥趕絕香港人！
黃國桐拆解非法集結萬能KEY 見到傑斯行遠啲？
鄧炳強團夥一樣嘢領先全球？
D100 三點維權
(黃國桐、霸氣哥)

D100 Radio
510K subscribers

【LIVE直播】黃之鋒周庭林朗彥認罪還柙難減刑 林鄭月娥趕絕香港人！黃國桐拆解非法集結萬能KEY 見到傑斯行遠啲？鄧炳強團夥一樣嘢領先全球？ D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥)

【LIVE直播】黃之鋒周庭林朗彥認罪還押難減刑 林鄭月娥趕絕香港人！黃國桐拆解非法集結萬能KEY 見到傑斯行遠啲？鄧炳強團夥一樣嘢領先全球？ D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥)

前香港眾志主席林朗彥、秘書長黃之鋒和成員周庭，早前被控在去年6月21日包圍警察總部事件期間，觸犯煽惑、組織及參與未經批准集結等罪。三人承認控罪還押候判，黃之鋒開庭前稱，面對《港區國安法》的打壓和白色恐怖，他們亦不會放棄，寄語港人在民主運動的低潮，互相扶持更為可貴。

英國23日發表「香港半年報告」，香港特區行政長官林鄭月娥23日晚在社交網站發帖文回應，批評該份報告將「雙重標準」發揮得「淋漓盡致」。林鄭月娥強調，會繼續堅守原則，依法施政。林鄭月娥指出，香港國安法賦予香港特別行政區承擔維護國家安全的主要責任，難以想像英國會把國家安全工作交給地方政府和當地警察。林鄭月娥反問，這不正是維護「一國兩制」、尊重特區高度自治嗎?

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 【LIVE直播】林鄭月娥擦鞋話香港國安法後變大和平！桐叔八字真言贈林鄭！香港人選舉焗揀容海恩袁彌昌？ D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥) ()
2. 【LIVE 直播】傑斯烽煙親身分享被捕扣押獲保釋 需時重整多謝香港人留字撐譚得志快必！黃國桐哽咽分享鄧炳強團夥拉人玩手段全過程！香港國安法無限上綱上線包抄香港人！D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥) ()
3. 林鄭月娥安心出行起香港人底 個個等入秦城？支聯會忽然顏色革命 眾籌即係洗黑錢？黃國桐拆解香港國安法進化論！ D100 風波裡的茶杯 (主持: 梁家權、黃國桐 烽煙訪問:彭志銘、方保僑) ()

D100 香港:
Facebook:

#林鄭月娥 #國安法 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家